# My English Notebook

Juste sur un coup de tete (Clavier anglais, fleme de mettre les accents), une petite application pour moi pour repertorier les mot et expressions anglais que je decouvre chaque jours. Cette application s'appelle ... My English Notebook, yoohoo !